{"thread":{"thread_id":"340282366841710300949128144187647563011","thread_v2_id":"17874349423301891","users":[{"pk":"1512758926","username":"mfcrespo1","full_name":"Mfcrespo1","is_private":false,"profile_pic_url":"https:\/\/scontent-mia3-1.cdninstagram.com\/vp\/f9845944a39bbfb312e166ebd0133d27\/5C959BCD\/t51.2885-19\/s150x150\/13713970_156849128052844_2003661385_a.jpg","profile_pic_id":"1310582457372145783_1512758926","friendship_status":{"following":true,"blocking":false,"is_private":false,"incoming_request":false,"outgoing_request":false,"is_bestie":false},"is_verified":false,"has_anonymous_profile_picture":false,"reel_auto_archive":"on","is_directapp_installed":false}],"left_users":[],"items":[{"item_id":"28447573926779771034985175917264896","user_id":"1512758926","timestamp":1542146072667831,"item_type":"text","text":"No a\u00fan no"},{"item_id":"28447545340849022575459057763614720","user_id":"222612509","timestamp":1542144523021420,"item_type":"text","text":"Hola Mafer, c\u00f3mo est\u00e1 todo? A\u00fan no le ha llegado el correo de la cita de la visa a tu hermano? A un amigo le dieron cita para hoy y el la pidi\u00f3 el 13 de julio, claro el la solicit\u00f3 para Puerto Ordaz","client_context":"218cb831-f136-43ab-9b95-35f19e04e9ae"},{"item_id":"28415639817400532631928092972023808","user_id":"1512758926","timestamp":1540414921129563,"item_type":"text","text":"Ccs"},{"item_id":"28415604139130684378901543087243264","user_id":"222612509","timestamp":1540412987006679,"item_type":"text","text":"Y la tuya la hiciste para el consulado de Caracas? O el de Puerto Ordaz?","client_context":"4eca9a32-75cd-44bc-a088-f13ddb0ce4d6"},{"item_id":"28415602266171035769500135355056128","user_id":"222612509","timestamp":1540412885473333,"item_type":"text","text":"La m\u00eda es de agosto \ud83d\ude1e","client_context":"b7940fbe-5864-4d0d-aff8-fd460973378e"},{"item_id":"28415601783593456349463292411904000","user_id":"222612509","timestamp":1540412859312750,"item_type":"text","text":"O est\u00e1n repletos de solicitudes","client_context":"c32e858c-b5d3-4ae7-9b7d-76a4490a8d05"},{"item_id":"28415601499346673027213199792930816","user_id":"222612509","timestamp":1540412843903701,"item_type":"text","text":"Pues si","client_context":"8de36a10-e3ab-451f-9053-52cfdd1fcff5"},{"item_id":"28415600357047264826610026352214016","user_id":"1512758926","timestamp":1540412781979526,"item_type":"text","text":"Porq mi hermano se la pedi en julio y es la fecha y nada q le llega"},{"item_id":"28415600040676657291615467005280256","user_id":"1512758926","timestamp":1540412764829041,"item_type":"text","text":"Pero creo q fue suerte o hasta ese lote de abril tuvo suerte"},{"item_id":"28415599712738649950319859126501376","user_id":"1512758926","timestamp":1540412747051486,"item_type":"text","text":"Hola todo bien pues te cuento q la ped\u00ed en abril me llego la cita en julio"},{"item_id":"28414229782398854530000642142896128","user_id":"222612509","timestamp":1540338482978958,"item_type":"text","text":"Hola Mafer, buenas noches, c\u00f3mo est\u00e1s? C\u00f3mo va la adaptaci\u00f3n a Chile? Es Luis, yo trabaj\u00e9 en t\u00e9cnica con Aranguibel all\u00e1 en la Contralor\u00eda. El me coment\u00f3 que te dieron la visa de responsabilidad democr\u00e1tica, cu\u00e1ndo la solicitaste? Y cu\u00e1nto tard\u00f3 en llegarte?","client_context":"d202ccad-752f-49ea-893e-cb33035ba7f7"}],"last_activity_at":"1542146072667831","muted":false,"is_pin":false,"named":false,"canonical":true,"pending":false,"valued_request":false,"thread_type":"private","viewer_id":"222612509","thread_title":"mfcrespo1","pending_score":"1542146072667831","vc_muted":false,"is_group":false,"mentions_muted":false,"inviter":{"pk":"1512758926","username":"mfcrespo1","full_name":"Mfcrespo1","is_private":false,"profile_pic_url":"https:\/\/scontent-mia3-1.cdninstagram.com\/vp\/f9845944a39bbfb312e166ebd0133d27\/5C959BCD\/t51.2885-19\/s150x150\/13713970_156849128052844_2003661385_a.jpg","profile_pic_id":"1310582457372145783_1512758926","is_verified":false,"has_anonymous_profile_picture":false,"reel_auto_archive":"on"},"has_older":false,"has_newer":false,"last_seen_at":{"1512758926":{"timestamp":"1542146072667831","item_id":"28447573926779771034985175917264896"},"222612509":{"timestamp":"1542146072667831","item_id":"28447573926779771034985175917264896"}},"newest_cursor":"28447573926779771034985175917264896","oldest_cursor":"28414229782398854530000642142896128","next_cursor":"MAXCURSOR","prev_cursor":"MINCURSOR","last_permanent_item":{"item_id":"28447573926779771034985175917264896","user_id":"1512758926","timestamp":"1542146072667831","item_type":"text","text":"No a\u00fan no"}},"status":"ok"}